[社福界行動]社福界警告式三日罷工 時間表

社福界警告式三日罷工 時間表
-
15/12/2019(日)
社福罷一起罷 罷工造勢集會
(*待批不反對通知書)
時間：15:00 - 17:00
地點：愛丁堡廣場
-
17/12/2019(二)
哀悼香港人道災難 行動
(*待批不反對通知書)
．五區 “黃頭盔” 行動 ()
時間：10:00 - 12:00
地點：中環 觀塘 旺角 葵芳 沙田
．五區 和你哀 ()
時間：13:00 - 17:00
地點：同上
．香港人道災難哀悼會 ()
時間：19:00 - 22:00
地點：中環愛丁堡廣場
-
18/12/2019(三)
罷工．連結 罷工探訪團
．請你一起罷 探訪團 ()
時間：10:00 - 12:15
．深耕細聽．街頭調查 ()
時間：12:45-17:00
地點：同上
-
19/12/2019(四)
堅持才看見希望 行動
(*待批不反對通知書)
．香港人權法案 請願遊行 ()
時間：14:00 -17:00
路線：各國大使館(路線待定)
．堅持才看見希望 行動展望集會 ()
時間：19:00 - 21:00
地點：中環遮打花園

#社福界 #罷工 #集會 #遊行 #中環 #愛丁堡 #遮打 #港島

社福界表示，罷工唔係只係唔返工之後安在家中，重可以有行動。

社工們 辛苦了

推PO黨出動！

唔好意思借個位黎

社福界活動跟唔跟機就睇手足

社福界係包括社工同服務使用者
大家有時間一齊撐

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

push

推吓先 廢事晏少少畀人開post 話無人提 無人理 無人講

聽日開始喇

準備出現㗎喇

推

支持社福手足罷三日

幫推呀手足

社福手足需要大家響應

點解我間ngo無份

1217 黃頭盔 和你哀 人道集會

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推4/10

推 5/10

推6/10

推7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10

推唔郁呀

Push

三日
三日
三日

推！

香港金總終於接受網上會員申請啦

多謝社工朋友

社工們有guts

地方的社工需要關注

晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

今晩要人啊

多謝社福界手足